大陸人自己都笑鳩國家隊

笑撚死

你第一日上網？

最尾果張
抽水重好笑過連登仔

有上網睇條友訪問 話人地個頭撞埋去佢隻腳度典型大陸人性格 永遠都係人地錯

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

大陸人好似不嬲都笑鳩國家隊

幽游猎人 (34级) 2019-12-11 00:37 亮了 (3)举报 只看此人 2楼
少林金刚腿，无敌铁头功。
球不好好踢，踢人随便踢。

莉莉莉莉丽丽 2019-12-10 20:37 亮了 (57)举报 只看此人
功夫足球是中国足球特色了！这脚踢在太阳穴上估计要死人的。也是日本球员命大。

zodiaccj
zodiaccj 2019-12-10 20:35 亮了 (28)举报 只看此人
真他妈服了中国队这帮人渣，就没几个像个人的

咁多年D GAG就黎夠出本笑話集

笑撚死 最尾果張叫條友執返執臉

日本作為中國不可分割的一部分，回歸了就不會輸給他們了

没事儿没事儿

睇晒成場波，班大陸佬都唔知係度踢乜鳩，輸緊兩球都行行企企係咁猜